保公義撐修例大聯盟

而家話暫緩，點對得住80萬網上聯署撐修例，請撐修例嘅巴打一齊要求大聯盟發起撐修例大遊行，大家話係咪？